琼子對CY念念不忘嗎 轉撐替代品奶媽？

琼子對CY念念不忘嗎
轉撐替代品奶媽？

19,103
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

近日表明「積極考慮」選特首的財政司司長曾俊華決定請辭，數日內宣佈會否參選；而自特首梁振英以照顧家庭為由宣佈不競逐連任後，政務司司長林鄭月娥亦改口稱「不得不重新考慮」選特首。民建聯主席李慧琼出席電台節目時，形容林鄭月娥是「大政府」，有心有力服務香港，曾俊華則是「小政府」。李認為本港現時有不少深層次矛盾，均須政府介入，才能紓解。

李慧琼解釋，，因林鄭月娥提到希望延續梁振英的施政理念，而梁振英在社會問題上認為政府的角色要較強，但她過去接觸曾俊華，認為對方對自由經濟、用錢等較謹慎。不過李強調，兩人仍未宣佈參選，亦未公布政綱，不排除未來會改變對二人的看法。被問到民建聯會支持誰做特首、會否捆綁投票時，李慧琼則指言之尚早，要先掌握各參選人的施政理念、班底，再在黨內討論。

另一有意選特首的新民黨主葉席劉淑儀，日前暗斥林鄭或「犧牲20周年回歸安排」辭職選特首，又指若兩名司長雙雙辭職，「未來幾個月冇人幫梁生，狀況就唔理想嘞」。李慧琼亦指若二人皆辭職選特首很罕有，但認為今屆政府未來半年應沒有重大政策推出。

已辭任行會成員的李慧琼表示，對梁振英決定不爭取連任感到意外和傷感，指自己觀察梁特過去一切言行及部署，都是從爭取連任出發，認為政治從來都變化大，而梁振英非常顧家，相信家庭因素是其決定不連任的重要考慮因素。

李慧琼又說，即使民主派在選委會取得325席，但她不會演繹為梁特因預視不夠票入閘和當選，才放棄連任，因對方在上屆選舉，正是在「逆境打出一場仗」，認為他此時棄選，一定是家庭理由。

上一則
收工男人的失樂園 689鬧薯片劈炮好鬼寸
下一則
耿耿於懷從梁的愛 發炎人對老細太放不開！